連登唔係俾真勇武嘅平台

我諗到咁多手足受傷，俾狗咬，同埋死。
真係一啲都唔好受，但竟然俾我見到有人話要休息。
我係呢次運動先上連登，所以係P牌仔俾人屌，咁我都算，但佢地話我偽勇武呀！
佢地食過彈未呀? 知唔知把遮中兩下就斷晒骨會有幾驚呀? 打中左有幾痛佢地知唔知? 自己認識嘅人俾狗咬有幾心痛焦急佢地知唔知?
根本佢地都唔接受意見，唔啱聽又話分化，同藍絲溫層冇分別。
但最灰係佢地係自己陣營，我仲要當佢地自己人，好嬲好想喊

勇武唔會上連登 其實連登最多冷氣軍師 勇武邊有咁多人督電話

其實我好驚，但又唔想識嘅人講我有幾驚，同埋真係好嬲，食完要俾人話我扮，話我分化

我係傷左要休戰先睇下